比你揀，你想做邊種男性朋友？

比女性朋友當男神咁看待
有好多女性朋友 而且個個都當你男神
會覺得你好完美 會flirt下你咁
但會覺得你遙不可及 所以同你保持距離
唔會打打鬧鬧 講野都會有所避忌咁
優點：高高在上 感受比人傾慕
缺點：好難同佢地親近

好似女性朋友既閨蜜咁
同樣好多女性朋友 但佢地唔當你係男仔咁
有咩女仔聚會都會叫埋你
會同你打黎打去 講心事
同你有好多身體接觸 都唔覺尷尬
優點：可以抽下水 又會有多啲交流
缺點：難發展成情侶

2先扑到

唔係1先扑到咩flirt flirt 下就會扑架啦

靚仔型棍子都會比人friendzone

我就係喺度諗 好似兩種類型既男仔都好難食到女

比我揀我都唔知揀邊種好

就係如果你有固定條件
比你揀 你想做邊樣先

投左票既巴打講下點解
想知大家點諗

2咪啫係乸型/狗公
1雖然唔會食到女性朋友
但係出到去大把世界

all boys think with his penis

Agger
我覺得全世界既女都應該杯葛靚仔
唔好比佢地得戚

但1有可能連唔識既女仔都覺得難接近
因為女仔搵男友都諗好多野
會覺得男神級既男仔一定勁多女埋身
所以會好無安全感
同埋佢咁男神都未必睇得上自己
然後就唔去主動接觸佢

但到個個女仔都係咁諗果陣
個男神根本唔會多女
只係比人覺得會多女

1.
條女唔出擊
自己出擊咪得 反正成班港女睇韓劇上腦緣啦 幻想比男神追

主動出擊又比人話狗公 玩女
通常男神都比人感覺花心

你班友係唔係都話人狗公

有個男神話鐘意你點都會有小小心動

咪係 話乸型都仲幾貼切

一定會有 仲會覺得幾自豪
但都唔會太投入喺佢度
驚比佢玩感情

講中囇

首先要有朋友

唔同女唔同定位啦